{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 GD스테이 독채 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 当日予約の場合、払い戻し及びキャンセルができませんので、ご注意ください。 チェックインは22:00まで可能で、その後は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。 宿泊料金は基準人数によって異なり、入室前に人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 一軒家チームは先着順の予約で可能であり、ご予約の際に案内を受けることができます。 入室の際、様々な特典を提供します。 英語での外国語案内とバーベキュー(炭、グリル2個)のレンタルが可能で、さらに駐車場、荷物預かり、Wi-Fiサービスもご利用いただけます。 付帯施設としては駐車場、バーベキュー場、庭などが提供され、周辺には涯月海岸道路、ツルロク分校、クァク·ジグァムル海辺、ノコメオルムなどの名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインは22:00まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。その後は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、入室前に人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "一軒家チームの予約について教えてください。",
            "answer": "一軒家チームは先着順の予約で可能であり、ご予約の際に案内を受けることができます。入室の際、様々な特典を提供します。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては駐車場、バーベキュー場、庭などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には涯月海岸道路、ツルロク分校、クァク・ジグァムル海辺、ノコメオルムなどの名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 499
    }
}